頭先有兩個支那妹喺銅鑼灣叫我請佢地食嘢

一睇佢哋就知係呃鳩人有啲臭雞
本身之後都冇理佢哋
不過佢哋都係咁叫lur我請佢地食嘢
之後我就同佢講話如果你講句光復香港時代革命我就請你食麥當勞
點知最後佢真係講咗
最後我都請咗佢哋食麥當勞

咁問題就嚟啦究竟最後我洩底左比佢哋定係有賺

佢哋而家應該仲喺銅鑼灣一期
大家小心啲

做咩唔錄低send去微博

唔拍片咪你虧底囉

呢兩隻支那雞好似尖沙咀都撞過但無理
原來仲會過海揾食

佢地真係會為食野咩

我唔會用Gina軟件

擾下敵都好

佢哋好撚白個樣都唔錯
不過好奇問下點解咁夜都出嚟搵食
定係其實我怪錯咗佢哋

最後買完個餐比佢哋佢哋又真係食

靚唔靚

如果淨係食野 冇問你攞錢就算啦
覺得唔抵 下次直接問佢地3p幾錢

琴日係皇室堡後面撞到 都俾佢問
無撚理佢

屌，竟然真係食。

俾條jer佢地食

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

上次彌敦道都撞過一個大陸妹叫我俾錢佢買野食 我掉頭走左 應該直接問佢幾錢一q先係

人獸交不了

Above avg

你咁講完又可能真係性陷阱
嗰陣時完全真係冇諗過呢個問題
淨係單純覺得佢哋係呃錢
可能因為本身我揸過架車得兩個位所以食完左之後冇後話

有冇叫你帥哥

樓主係女埋身都岩

我十點銅鑼灣收工，有個大陸仔話無錢叫我比錢佢食嘢

叫佢係條全祼 四季都請佢食

好似有 聽緊歌都俾佢叫
我即刻答唔方便 趕時間

仔

係咪鵝頸橋個班大陸狗呀？

咁好大機會係同一個人
不過我嗰陣時係有兩條女

叫佢地講光復香港，時代革命嚟拍段片，請佢地食二個m記又如何

之前喺葵興地鐵站出口被問相同問題，佢哋周圍喺香港搵食

上次俾我屌撚走咗佢地，所以你連個麥當勞嘅錢都唔應該出啦戇鳩

長沙灣俾佢地叫過 睬佢都on99
想利用香港人善心？
啲妝濃撚到 有錢化妝冇錢食飯

做乜唔坐低慢慢食，跟住走數？

老麥有得食完先埋單？

傻仔,呢啲呃人食飯大陸妹嘅新聞,好早就已經有喇,除咗貪你嗰餐飯,邊條傻仔畀埋電話佢,再進一步咪睇下可以呃到啲咩囉
點解連登仔到今時今日都未覺醒
只要係女人,對自己有少少舉動即時介心降到0

醒下啦唔該你

我今日喺tst都有兩個支那妹話跌咗銀包叫我請佢食嘢 唔知係咪樓主嗰兩個

老麥不了... 去打邊爐，唔制就叫佢仆街啦屌

幾歲左右？
今日啱啱出咗新法例，會唔會係放蛇？

仲有你有閑錢請大陸妹食飯唔該你將啲錢捐比星火啦

仲喺度諗大陸妹係咪真係真心想同你食飯
你真係天真到冇得救

識玩梗係拍完屈返佢請你打邊爐
天氣咁凍 諗起都爽
免費嘅最好食

之前個版本係而家好夜，要趕車去羅湖
兩個騙徒喺全港唔同地方都會出沒

我都遇過 唔係銅鑼灣
最後餵左d包比佢地食

喺mikiki附近預過，唔知係未同一對

Diu 我上次係西營盤比一男一女直接問可唔可以借啲路費比佢地 CLS直接到咁

西貢區呢邊都有試過其實佢地係中資犯罪集團 我地可以 攞正牌 hahaha

大陸妹為左餐麥當勞出賣国家

個樣一睇就只係支那人點會係放蛇

屌 灣仔遇過
佢地仲話留番個contact 還錢比我

拍片就算啦攞人命咩

老實講錢對我來講唔算係一個大問題
反正佢都夠膽講光復香港時代革命個麥當勞抵請

佢地唔係叫靚仔咩
佢地問過我 話叫我去便利店買支水比佢得
轉個頭又話比錢佢買得

我當所有女人都係雞所以佢唔會呃到我
更何況我屋企有錢我會係玩女嗰個

識分身咩應該唔會又係果兩個
而家諗諗吓打孖上通常都係搏你3p或者其他

你正聚腳於 創意台

我當支那女人係雞喎
我點會覺得佢哋真心同想同我食飯

呢啲一定係伏

佢哋用國語講點會係叫靚仔

佢地識講譚仔呀姐d 話

有隻心理學現象叫得寸進尺
你開咗個頭就會易啲唔好意思拒絕之後嘅請求

圖都冇張
你話係華嬸都得啦

冇錯，樓主虧佬

我又唔明
明明之前規矩一定要有圖
而家樓主鳩噏2 句就係

咁就真係奇喇,照計你玩得多,同啲女多接觸,你應該知佢地班大陸臭雞既古惑招數唔使出post問人下話

不過我想講唔係所有女人都係雞,好多港女都好好,甚至唔少溫柔體貼細心甚至有正義感.

下次唔好嘥啲咁嘅錢,尤其嘥啲咁嘅錢係支那臭雞身上

我真係唔知Gina臭雞嗰啲蠱惑招數
港女好？
咪又係有錢就搞得掂佢哋
港女係雞係公廁呢個係事實港女係雞係公廁呢個係事實！

都話佢咁夠薑講光復香港時代革命過幾十就算啦

我都試過,不過係夜晚12點喺旺角

想俾佢地呃貞操

請佢兩個食啫啫仔

今日係街撞到兩次呢啲呃錢支那人

連登仔見有女就鳩衝㗎啦

今日遇到 啊嬏黎
海味街附近
一聽到帥哥 我即刻頭也不回

買雪糕凍野比佢食啦

樓主撚狗

大家咁仁慈既 我一定揪住佢黎鬧俾人圍觀

做騙子就抵撚死啦

樓主係傻閪

支那+騙子都可以放過同請食飯

唔拍佢哋底底咪你虧底囉

Smart Fortwo?

結論係麥當勞有賺

樓主個名

咩規矩，FC規矩？呢d垃圾笑料FC黎有咩用。

近呢兩個月多左好撚多支那女人落黎R飯食
究竟鄰國想點

大陸妹心諗：港燦d錢真易呃，下次落黎搵個老襯啦啦聲結婚呃晒佢d錢申請埋張身分證搶埋佢間公屋先

點解咁夜都仲會出現

帶佢地去藍店叫完野食 走人

幾點呀大哥

唔係好明佢地個運作目的？
呃完樓主食左一餐而樓主冇進一步比女呃既話，
佢地等到下一餐肚餓？
如果為左偷銀包，點解唔靜雞雞去d 多人地方扒？
係咪直接做雞會快d 又搵多d 又唔使吹風？

？

對樓主黎講，完全係入散紙玩扭蛋睇下出d 咩既心態

我都想知佢哋個運作目的
我啱啱喺度諗會唔會最終目的係性行為然後收錢？
個劇情好似AV情節咁搞到啲男仔代入左落個騙局度？

兩個位嘅車

比五千佢兩個分咗佢再瘋狂3p

我都撞過 又係佢地

直接做雞仲方便快捷啦

我屌

有冇咁肚餓呀，又朝食到晚

喂同我前日喺apm嘅情況一樣喎
又係支那妹，無撚啦啦話咩搵唔到個朋友冇錢食飯，叫我請佢哋食嘢
不過我聽完頭也不回走人，不了

前幾日係堅尼地城遇過一個支那妹
佢一手摸尻我 我聽緊歌即刻屌咗聲出嚟
佢又係同一招數 我扮老外講英文
佢又真係搭到嗲 我叫自己搵警察食撚飽佢

週圍都有依啲大陸人呃飲呃食
各位小心

有冇得揸兩下

叫佢用國語講光

頭先寶林都有

屌 我今日係上環都撞到 個男有冇俾佢個電話你？

你請佢地食M記 佢地請你食返鮑魚咪抵囉 係要叫佢地講埋啲戇尻野

我都撞過，佐敦

沙田都撞過，收工返到去20:00幾，問我可唔可以買d 野食俾佢地，講普通話，後生勁白，除低耳機聽完頭也不回耍手擰頭走左

點解要買共資M記

又有呢啲 好撚耐啦

我請佢食甜品
因為我係做公關架嘛

啱啱今晚7點幾係荃新天地有支那女人都係咁問

有食唔食，罪大惡極

超載多條女有幾難

假嘅唔會食

綿羊仔？

幫佢報驚等班黑警餵撚飽佢

呢排有左成年

北區有咗好耐
你班市區撚而家發現新大陸咁
柒咗仲搵藉口比自己

上個星期鵝頸橋底都有兩個支那妹問我
不過我無理佢

你估咁易有微博acc

早呢兩年已經有啦 乞食黨呀嘛
我都沙田遇過兩次 講咗句痴撚線就走左

老實講CCTVB報過呢個騙案 點解樓主咁撚蠢

係柴灣撞過，兩條女仲要唔靚，c9樣

拉

大聲到成條街都聽到先收貨啦

無錯識玩一定要玩到盡
想佔我便宜？ 剝你光豬 影裸照再屌埋你呀

渣走老母車

咁嘅你賺咗喎

係咁玩問答等佢了解呢件事啦
就咁講呢八個字對佢地無咩用

遇過啦,稱唔上喺”妹”囉...

叫佢地食屎
支那雞你都啋
On9

炮台山都遇過，一男一女大叔大媽款，冇黎誠意

根本大把呢D人
早排係上水都遇到

將軍澳尚德都有

一個團隊黎，係香港做傳銷，食飯時間出去乞飯食。

我喺佐敦都撞過，好樣衰

我2年前都遇過，個次係一個大陸佬+1個大陸女人，個男人話一個男人要係自己女人面前求人俾錢開飯係幾走投無路至會咁做
我個時好同意仲俾左一百佢地食m記
諗番都覺自己on9

俾抗爭飯票佢
幫佢哋影張相支持香港抗爭者「光復香港，時代革命」

可能樓豬係故意咁做

咁睇黎拎電話係重點～ 我係沙田都遇過～ 但我話我唔用微信 ～ 叫佢地唔洗客氣 唔洗還

有張太空卡就開得
算唔上好易但係一定唔叫難

年頭有晚係觀塘近海濱遇過類似, 2女組合, 一人一"o急",
目測30幾歲, 唔算好靚, "幾順眼"既級數

話咩冇酒店又盛, 想要錢
我直接一句: 我知道你地, 你地係騙子(國)
佢:(疾左野, 細細聲邊敗走邊講) 唔係呀, 乜你咁講呀....(國)
我再大大聲補多句: 死開啦

之後諗返都有少少淆, 因為果期觀塘好似另外有單索錢不果後被打

呢排好多呢啲搵人請食野嘅Chinazi

叫佢去百佳交易好過

幾搞笑

問返佢我都好肚餓

早兩日先見佢地係尖沙咀出沒，話自己係澳門人但講普通話

你話啲野食放左係維記 一齊上去食

Hi,師兄

呢班係支那傳銷黨黎

食一餐唔飽咩？仲要繼續食？

屌 早幾日將軍澳先見過 我話無錢仲問返我轉頭問點買手上面支綠茶

係杏花邨都撞到， 心諗咁遍嘅地方都搵食

我前兩年 係石硤尾都見過...
兩個都真係幾靚
但我叫佢...餓一下就會過 食少餐

你應該食左佢地 再請佢地食飯

咦
話說前排都撞過 以為問路
點知講咩 岩岩落黎 唔知有咩食
叫我帶佢去食野
利申 唔係港島同尖沙嘴

成鳩日都有，聽講有4條女

冇問題，我買夠十個餐

唔撚食晒唔準走

仲請佢食？！即場燒左啲錢都唔比佢

點解唔拍片

唔係為咩

你應該問佢借完幾撚時還

Gina 第一次見

話唔定係賣淫新方法

有冇影底佢

屯門都有兩個

靚大陸妹又唔區呀

自己去叫雞啦

係咪短頭髮好白細細粒

夜晚沿彌敦道一大堆呢啲臭雞啦
下次袋定支噴漆噴鳩佢地

你話如果可以揸兩下，我可以請你食呀

肯大叫口號咪請食個包囉

喺觀塘都遇過兩個，但唔知係咪你指嘅嗰兩個

鰂魚涌都見過
7點左右返屋企又係問我 可唔可以請佢食野

早幾日都遇過
跟住佢 比佢啤番佢
之後再跟佢

Join me in Earth Arena!

近排大窩口都遇過支那呀嬸黎

tui

唔通為左講句光復香港時代革命?

肚餓

屌你老母
係公司笑左

為左同樓主吹下水
志在識個朋友

條女講時你有冇拍片先?

記得add埋佢w7同朋友圈, 到時share返條片俾佢

唔信

點解唔拍

我都遇過2次，下次問下佢2舊做唔做先

講咁耐 圖都沒張

樓主請人食老麥都唔請人食黃店

係九龍塘都撞過

有好多 撞個幾次唔同人

去銅鑼灣12:30和你lunch

臨近歲晚
大家小心睇路啦

小心係想試你同情心跟住放長線呃你成副身家

試過一次 2個支那妹問我點去機場富豪酒店 咁我好心幫佢google教佢搭巴士同黨鐵 之後佢地話佢地唔見左銀包 身上無哂錢 我叫佢落去黨鐵站問下可唔可以借車票 佢地之後就開始黎料問 可唔可以借50蚊搭巴士 我話唔得 佢地就話”香港人真係好冷漠” 跟住我答佢”因為香港太多大陸人周街問人拎錢 所以唔會借” 跟住佢地就走左

金拱門

話唔定係金拱門員工黎 你中計啦

樓主腎虧

試過有2女 (1後生1中年)

中環
話自己搭巴士漏左銀包無錢 叫借錢佢去食飯+ 搭車返機場富豪找數......

係未一老一後生

應該係我撞到果個

你係咪陳浩南先

Lp600

大叫支那人

俾人問過2次
第一次俾左少少錢佢
第二次野都冇講轉身走

Nope

Around 25-30歳

要大聲叫果8隻字，得你聽到唔夠

你同佢地講

五同光

傻仔
定係樓望曲線講緊黃店

直接拍片叫佢講支持香港獨立

大陸蝗蟲

話 唔見左銀包 無錢租地方

咁岩又肚餓

第一時間問你請食飯

問題係

黎玩唔係租方先咩 當佢無

周街問街俾錢請食飯 但手機仲可以上到網

上到網打到電話就wechat pay搵返佢地蟲蟲同類囉

扮乜9可憐

樓主個case 個2條8婆用麥當勞就買得起佢地人格

仲平過平時係街派錢先肯拎下國旗叫口號

賺晒

應該當住當麥勞收同收銀員講 或者 同佢地同類講先請仲更加抵

有冇扑到

呢類POST真係好環保 究竟一年入面要出現幾多次

應該帶佢哋去高級餐廳，叫完野食就靜靜雞走人

你仲笨柒
真係比

屌，勁撚多

撕一貼百咪就係咁撚樣
撕一都唔可以由佢撕
開撚咗個頭
藍屍就越嚟越惡

問佢地幾錢q

食你老母臭閪

真係買左一齊食左定你比左錢先